黃洋達舊日伴隨自己 港九通處打

黃洋達舊日伴隨自己 港九通處打
鄭錦滿膽敢預言自己 議會打到飛
但到一定年紀 經不起港獨起飛
放下志氣 喜中帶悲

人民力量現漸成歷史 彷彿一世紀
熱血公民運舊時夢想 選舉中跌死
為了理念而放棄 要奮鬥來贏盡永續
世界是泛民遊戲 那建制預言誰謹記

＊鄭松泰 投給你 議會裡 誰反對
假使間給你再選 問你又會否五區當選
陳雲根 留給你 誰宣佈 誰永續
想當初熱狗無數 個個已轉會建制＊

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
黃洋達昨日熱誠隊友 通通隱了居
新世紀福音熱血時報 一早不再追
面對泛民抹黑 天真給幾次榨取
往日戰友 一一退隊

不記得熱血公民地辦 消失於市區
一箱箱笑死朕漫畫 安息於廢墟
習慣失望和氣餒 有熱血原來亦有罪
已到達選舉年份 那陳雲預言無根據

Repeat ＊

民主黨 留給你 回憶裡 朋友號
只懂得欺騙泛民 奉勸別太早仰望太高
民建聯 留給你 誰苦戰 誰卻步
香港的政黨無數 有那個信守到老

癡線 勁岩音

世界是泛民遊戲 呢句超屈

世界是泛民遊戲 那建制預言誰謹記

民主黨 留給你 回憶裡 朋友號
只懂得欺騙泛民 奉勸別太早仰望太高

樓主今次作左勁耐 又啱音又有意義

強？

D詞屈到

熱民輸(預言書)

樓主出咗糧？

出左今日心情勁好

我仲未

喊左成日就出到神作 勁撚過李白

使唔使回兩次

btw 句黃洋達舊日伴隨自己 自己唔係指樓主 唔好誤會

=香港輸

點解可以岩音到咁
樓主音樂鬼才

留左力

咩教會

好撚勁呢句

屈得個陳run gun 留給你?

陳 溫 巾 ~~~

樓主次次改灑成首 點同你挽